哇屌你老母咩事???

一大棍變高水200幾點

見底了

嚇親

人仔突然急升

好多人估聽日升，大户咁易益街坊？

你開市追熊囉

升完一定追